泛民求下你哋唔好總辭

點解要總辭

咁你哋點供車供樓

寸土必爭
寸土必爭

放心留晒

議會仲有得救

議會係最後一道防線

我哋仲要供車供樓

你同我都會相信

獨特嘅偷呃拐騙

而我行騙咗咁多年

如果有任何人想搞我個議席的話 賭賓州賭屎忽